卡式機邊度有得整

有部80年代Sony 卡式機
收音機正常
播帶好細聲, 耐唔耐有鬼食泥聲
可能係入面有元件要換
巴絲打們知唔知邊度有得整
謝謝